追打落水狗行動，美心停業？我停你老母！

我手上嘅美心餅卡變廢紙呀？

警告美心集團七日內需安排退款，否則針對美心集團行動升級

無0幫推唔該

呀姐我年頭開始手持180張餅卡待嫁姐，冇野既